# Chinese translations for ebox-openvpn package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-openvpn package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-openvpn 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-21 10:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-15 07:52+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:33
#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:33
#, fuzzy
msgid "Server's address"
msgstr "通訊錄"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:41
#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:41
#, perl-brace-format
msgid "You must provide at least one address for the server {name}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:87
#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:87
msgid "Can't get address for this server: no external interfaces present"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:199
#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:199
msgid "The client certificate can't be the same than the server's one"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:31
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:31
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Inexistent CA's certificate file {p}"
msgstr "所有的 CA 憑證檔案"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:38
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:38
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent client's certificate file {p}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:45
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:45
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent certificate's private key file {p}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:68
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:68
msgid "File supplied as CA's certificate is not valid"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:84
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:84
msgid "File supplied as client's certificate is not valid"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:99
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:99
msgid "File supplied as client's private key is not valid"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:112
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:112
msgid ""
"File supplied as client's certficate doesn't match with file supplied as "
"CA's certificate"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:141
#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:141
msgid ""
"File supplied as client's certficate doesn't match with file supplied as "
"certificate's private key"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:60
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:694
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:313
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:694
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:313
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:60
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:68
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:60
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:42
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:68
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:42
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:60
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:76
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:75
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:76
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:75
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:85
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:70
#: src/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:70
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:85
msgid "Advertised networks"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:94
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:104
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:94
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:104
#, fuzzy
msgid "Download client bundle"
msgstr "預設郵件客戶端程式"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:106
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:106
#, fuzzy
msgid "List of servers"
msgstr "郵件伺服器"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:107
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:107
#, fuzzy
msgid "VPN servers"
msgstr "郵件伺服器"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:113
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:146
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:113
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:146
#, fuzzy
msgid "server"
msgstr "伺服器"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:158
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:158
#, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You can't create VPN servers because there aren't enough "
"certificates.{closepar}{openpar}Please, go to the {openhref}certificate "
"manager module{closehref} and create new certificates.{closepar}{openpar}You "
"will need, at least, one CA and one certificate.{closepar}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:173
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:173
#, fuzzy
msgid "Server creation"
msgstr "建立日期:"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:271
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:271
msgid ""
"Cannot activate the server because  is not fully configured; please edit the "
"configuration and retry"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:278
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:278
#, fuzzy
msgid "Server activation"
msgstr "連接伺服器(_S):"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:305
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:305
#, perl-brace-format
msgid ""
"{act} not possible because there aren'tany available certificate. Please, go "
"tothe certificate authority moduleand create new certificates"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:318
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:318
#, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You can configure openVPN servers to easily connect remote offices "
"or users.{closepar}{openpar}Click on {openit}Configuration{closeit} to set "
"the VPN parameters.{closepar}{openpar}{openit}Advertised networks{closeit} "
"allows you to configure which networks you want to make accessible to the "
"remote users.{openpar}Once you are done with the configuration you can "
"download a file bundle for your operating system to use in your clients."
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:71
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:80
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:80
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:71
#, fuzzy
msgid "Server port"
msgstr "通訊埠/服務"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:77
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:77
#, fuzzy
msgid "VPN address"
msgstr "通訊錄"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:79
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:79
msgid "Use a network address which is not used by this machine"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:85
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:85
#, fuzzy
msgid "Server certificate"
msgstr "SSL 伺服器憑證"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:92
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:92
msgid "Client authorization by common name"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:94
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:94
msgid ""
"If disabled all clients with a certificate generated by eBox could connect"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:99
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:99
#, fuzzy
msgid "Network Address Translation"
msgstr "反查一個網路位址"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:102
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:102
msgid "Enable it if you only have one network interface"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:106
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:106
msgid "Allow client-to-client connections"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:109
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:109
msgid "Enable it to allow client machines of this VPN to see each other"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:114
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:114
msgid "Allow eBox-to-eBox tunnels"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:117
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:117
msgid "Enable it if this VPN is used to connect to another eBox"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:122
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:122
msgid "eBox-to-eBox tunnel password"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:130
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:130
#, fuzzy
msgid "Interface to listen on"
msgstr "工作日結束分鐘，0 到 59。"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:140
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:140
#, fuzzy
msgid "Server configuration"
msgstr "郵件組態"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:178
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:178
#, fuzzy
msgid "All network interfaces"
msgstr "全天約會(_P)"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:229
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:229
msgid "eBox to eBox tunel option requieres a RIP password"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:254
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:254
msgid "Other server is listening on the same port"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:301
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:301
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Port {p} is not available"
msgstr "SpamAssassin 無法使用。"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:360
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:360
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "The interface {iface} does not exist"
msgstr "通訊錄不存在"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:365
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:365
#, perl-brace-format
msgid "The interface {iface} is not configured"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:383
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:383
msgid ""
"Cannot use Network Address translation beacuse it requires the firewall "
"module. The module is neither installed or activated"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:390
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:390
msgid ""
"Cannot use Network Address translation beacuse it requires the firewall "
"module enabled. Please activate it and try again"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:427
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:427
msgid ""
"At least one external interface is needed to connect to the server unless "
"network address translation option is enabled"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:436
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:436
msgid ""
"The interface must be a external interface, unless masuqerade option is on"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:60
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:76
#: src/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:60
#: src/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:76
#, fuzzy
msgid "Advertised network"
msgstr "網路資訊"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:69
#: src/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:69
#, fuzzy
msgid "List of networks"
msgstr "到會者清單"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:90
#: src/EBox/OpenVPN/Model/AdvertisedNetworks.pm:90
#, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You can add here those networks which you want to make available to "
"clients connecting to this VPN.{closepar}{openpar}Typically, you will allow "
"access to your LAN by advertising its network address here{closepar}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:59
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:59
#, fuzzy
msgid "Client's type"
msgstr "位址型態"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:68
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:97
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:97
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:68
#, fuzzy
msgid "Client's certificate"
msgstr "SSL 用戶端憑證"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:74
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:74
msgid "Add OpenVPN's installer to bundle"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:76
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:76
msgid "OpenVPN installer for Microsoft Windows"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:80
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:80
#, fuzzy
msgid "Server address"
msgstr "通訊錄"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:82
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:82
msgid ""
"This is the address that will be used by your clients to connect to the "
"server. Typically, this will be a public IP or host name"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:88
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:94
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:88
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:94
msgid "Additional server address (optional)"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:103
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:103
#, fuzzy
msgid "Configure bundle"
msgstr "設定轉送程式"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:141
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:141
#, fuzzy
msgid "EBox to EBox tunnel"
msgstr "複製至行事曆(_Y)..."

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:175
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:175
msgid ""
"Cannot make a bundle because the server  is not fully configured; please "
"edit the configuration and retry"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:190
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:190
msgid "Cannot use for the bundle the server's certificate"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:210
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:210
msgid "Invalid client type: the server does not allow eBox-to-eBox tunnels"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:219
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:219
msgid "Invalid client type: the server is intended for eBox-to-eBox tunnels"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:247
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:247
msgid "Installer is only available for Windows clients"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:297
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:297
msgid ""
"A client bundle is a file which contains a ready to use configuration for "
"your clients"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:67
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:695
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:314
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:695
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:314
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:67
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:94
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:94
msgid "VPN clients"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:100
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:134
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:134
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:100
#, fuzzy
msgid "client"
msgstr "客戶端"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:143
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:143
msgid ""
"Cannot activate the client because is not fully configured; please edit the "
"configuration and retry"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:180
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:180
msgid "RIP password is mandatory"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:64
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:64
#, fuzzy
msgid "Upload configuration's bundle"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:73
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:73
#, fuzzy
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:87
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:87
#, fuzzy
msgid "CA's certificate"
msgstr "所有的 CA 憑證檔案"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:107
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:107
#, fuzzy
msgid "Client's private key"
msgstr "å¨æ¯ç¹ç¤åå®¶ç§å­¸é¢"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:117
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:117
#, fuzzy
msgid "Server tunnel password"
msgstr "輸入 %s 的密碼 "

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:128
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:128
#, fuzzy
msgid "Client configuration"
msgstr "郵件組態"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:227
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:227
#, perl-brace-format
msgid "No file supplied or already setted for {f}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:57
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:57
#, fuzzy
msgid "Deleted daemons"
msgstr "隱藏已刪除郵件(_D)"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:63
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:63
#, fuzzy
msgid "daemon"
msgstr "停止伺服程式(_S)"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Types/TlsRemote.pm:52
#: src/EBox/OpenVPN/Types/TlsRemote.pm:52
#, fuzzy
msgid "disabled"
msgstr "Disabled"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:84
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:84
#, perl-brace-format
msgid "The port {p}/{pro} is already in use"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:180
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:180
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} does not exist"
msgstr "通訊錄不存在"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:183
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:183
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} has expired"
msgstr "您的密碼已經到期。"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:186
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:186
#, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} has been revoked"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:204
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:204
#, perl-brace-format
msgid "The server {name} does not have certificate assigned"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:225
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:225
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot get key of server {name} because it does not have any certificate "
"assigned"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:375
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:375
#, perl-brace-format
msgid "No IP address found for interface {iface}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:479
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:479
msgid "OpenVPN servers cannot be used for internal services"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:503
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:503
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Unsupported client type: {ct}"
msgstr "多部份/已加密不支援的加密類型"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:692
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:692
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Server {name}"
msgstr "帳戶名稱"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:694
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:313
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:694
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:313
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "Disabled"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:697
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:316
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:697
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:316
#, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:697
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:316
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:697
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:316
#, fuzzy
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:698
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:317
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:698
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:317
#, fuzzy
msgid "Daemon status"
msgstr "連絡人狀態"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:701
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:701
#, fuzzy
msgid "All external interfaces"
msgstr "æ¾³æ´²å¤é¨é å°"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:702
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:702
#, fuzzy
msgid "Local address"
msgstr "本地端通訊錄"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:707
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:707
#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:710
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:710
msgid "VPN subnet"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:713
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:713
#, fuzzy
msgid "VPN network interface"
msgstr "介面\t成員\t群組\n"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:717
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:719
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:329
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:331
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:717
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:719
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:329
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:331
#, fuzzy
msgid "VPN interface address"
msgstr "新增通訊錄"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Server.pm:719
#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:331
#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:719
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:331
#, fuzzy
msgid "No active"
msgstr "進行中的工作"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:311
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:311
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Client {name}"
msgstr "帳戶名稱"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN/Client.pm:325
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:325
#, fuzzy
msgid "Connection target"
msgstr "目標類型(_Y)"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:68
#: src/EBox/OpenVPN.pm:71
msgid "openVPN"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:141
#: src/EBox/OpenVPN.pm:144
msgid "To configure Quagga to run ripd and zebra"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:147
#: src/EBox/OpenVPN.pm:150
msgid "To configure Quagga to listen on the given interfaces"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:152
#: src/EBox/OpenVPN.pm:155
msgid "Main zebra configuration file"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:158
#: src/EBox/OpenVPN.pm:161
msgid "To configure ripd to exchange routes with client to client connections"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:669
#: src/EBox/OpenVPN.pm:672
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. Only alpahanumeric  and '-', '_', '.' characters are "
"allowed"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:682
#: src/EBox/OpenVPN.pm:685
#, perl-brace-format
msgid "Cannot use the name {n} because there is a client with the same name"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:693
#: src/EBox/OpenVPN.pm:696
#, perl-brace-format
msgid "Cannot use the name {n} because there is a server with the same name"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:715
#: src/EBox/OpenVPN.pm:718
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. Name which begins with the prefix {pf} are reserved for "
"internal use"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:724
#: src/EBox/OpenVPN.pm:727
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. A internal daemon must have a name which begins with "
"the prefix {pf}"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1438
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1441
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Client {c} does not exists"
msgstr "該檔案不存在"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1458
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1461
msgid "VPN"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1464
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1467
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "<b>伺服器</b>"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1470
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1473
msgid "Clients"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1487
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1490
#, fuzzy
msgid "Common name"
msgstr "普通名稱"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1487
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1490
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1487
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1490
msgid "Connected since"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1507
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1510
msgid "No users connected to the VPN"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1542
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1551
msgid "OpenVPN daemons"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1606
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1617
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1607
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1618
#, fuzzy
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1609
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1620
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1610
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1621
#, fuzzy
msgid "Remote IP"
msgstr "IP 位址"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1611
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1622
#, fuzzy
msgid "Remote Certificate"
msgstr "檢視憑證(_V)"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1616
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1627
#, fuzzy
msgid "Initialization sequence completed"
msgstr "匯出成功"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1618
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1629
#, fuzzy
msgid "Certificate issuer not authorized"
msgstr "此憑證無法檢視"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1619
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1630
msgid "Certificate common name not authorized"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1620
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1631
#, fuzzy
msgid "Certificate verification failed"
msgstr "驗證憑證失敗。\n"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1622
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1633
#, fuzzy
msgid "Client connection initiated"
msgstr "使用安全連線(_U):"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1623
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1634
#, fuzzy
msgid "Client connection terminated"
msgstr "使用安全連線(_U):"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1625
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1636
#, fuzzy
msgid "Connection to server initiated"
msgstr "無法連接至伺服器"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1626
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1637
#, fuzzy
msgid "Server connection terminated"
msgstr "使用安全連線(_U):"

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1630
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1641
msgid "OpenVPN"
msgstr ""

#: debian/ebox-openvpn/usr/share/perl5/EBox/OpenVPN.pm:1655
#: src/EBox/OpenVPN.pm:1666
msgid "You must set insecure_rip_conf to yes or no"
msgstr ""
